入黎放低你呢一刻最想食既野

煮飯煮撚到唔知有乜好煮啊屌你老母

三多炸髀加炒公仔麵

咪撚食垃圾三多啦我屌你老母

台灣某間鋪既胡椒餅

乜餡

樓豬好撚想食脆肉鯇

時代冰室

燒賣

格仔餅

我屌你老母臭閪食撚埋啲支那河鮮 含撚死啦

咖哩吉列豬蛋包飯

香港有養殖場架on撚9，唔撚讀書咪好似你咁撚樣去做狗囉

打邊爐 壽司

外國撚 好多餐廳重係無堂食

弱撚智

食撚埋啲支那賤種先鍾意食嘅屎 仲大大聲話自己品味冇問題

支那人係食鯇魚，香港人食脆肉鯇，你係支那揾間有脆肉鯇食既我睇

韓燒
日本食拉麵

想食subway

屌你樓豬
我都好撚想食脆骨鯇魚腩
好撚耐冇食過啦

不如一齊係呢邊養啦城仔

成日覺得呢邊好啱養
呢到咁凍 d肉實好脆

打邊爐可以冇牛 但唔可以冇脆骨腩

中山大撚把

啲粟米仲要咁靚

蛋